<resources>
    <string name="app_name">Викторина для детей</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="finish">Поздравляем, игра пройдена!</string>
    <string name="back_game_levels">Вернуться в меню</string>
    <string name="count_0">0</string>
    <string name="count_1">1</string>
    <string name="count_2">2</string>
    <string name="count_3">3</string>
    <string name="count_4">4</string>
    <string name="count_5">5</string>
    <string name="count_6">6</string>
    <string name="count_7">7</string>
    <string name="count_8">8</string>
    <string name="count_9">9</string>
    <string name="count_10">10</string>
    <string name="count_11">11</string>
    <string name="count_12">12</string>
    <string name="count_13">13</string>
    <string name="count_14">14</string>
    <string name="count_15">15</string>
    <string name="count_16">16</string>
    <string name="count_17">17</string>
    <string name="count_18">18</string>
    <string name="count_19">19</string>
    <string name="count_20">20</string>
    <string name="level">Уровень:</string>
    <string name="level_p">Чтобы пройти уровень - набери 20 очков.</string>
    <string name="level1">Уровень 1</string>
    <string name="level_one">Выбери наибольшее число.</string>
    <string name="level_end">Уровень пройден!</string>
    <string name="level_one_end">"   \"Цифра\" в переводе с арабского означает \"ноль\". Позже данное слово стали использовать для обозначения любого числа."</string>
    <string name="text_continue">Продолжить</string>
    <string name="level_two">Выбери наибольшее римское число.</string>
    <string name="level2">Уровень 2</string>
    <string name="level_two_end">"   Римские цифры использовались в Римской империи. В наши дни они используются для обозначения веков, месяцев. Их можно увидеть на циферблатах часов.\n   А еще интересно то, что в римских цифрах отсутствует \"ноль.\""</string>
    <string name="level_three">Догадайся, какие числа скрывают картинки и выбери наибольшее.</string>
    <string name="level3">Уровень 3</string>
    <string name="level_three_end">"   Восьмерка считается числом совершенства, равновесия и космического порядка. Оно ассоциируется с бесконечностью, а также является символом любви и дружбы."</string>
    <string name="level_four">Догадайся, какие числа скрывают картинки и выбери четное.</string>
    <string name="level4">Уровень 4</string>
    <string name="level_four_end">"   Любое число, которое можно разделить на два без остатка, считается четным."</string>
    <string name="level_five">Что можно съесть?</string>
    <string name="level5">Уровень 5</string>
    <string name="level_five_end">"   В некоторых странах с удовольствием употребляют в пищу то, что в других считается несъедобным. Например, во Франции деликатесом являются лягушачьи лапки."</string>
    <string name="level_six">Выбери то, что с кулинарной точки зрения, является фруктом или ягодой.</string>
    <string name="level6">Уровень 6</string>
    <string name="level_six_end">"   Помидор - это овощ или фрукт?\n   Европейцы называют фруктами мягкие сочные плоды. Это единственное основание, в соответствии с которым можно назвать томат фруктовым растением.\n   В России же к этому относятся скептически: мы не добавляем томаты в сладкие блюда, не поливаем их соком мороженое, не угощаем детей в качестве сладостей. Поэтому для нашей страны помидор – это исключительно овощ."</string>
    <string name="level_seven">Какой месяц в году начинается раньше?</string>
    <string name="level7">Уровень 7</string>
    <string name="level_seven_end">"   Раньше Новый год отмечали 14 января. Старый Новый год - это дополнительный праздник, который получился в результате смены летоисчисления."</string>
    <string name="level_eight">Выбери живое.</string>
    <string name="level8">Уровень 8</string>
    <string name="level_eight_end">"   Все живое на свете создано природой. Это растения, животные, грибы и бактерии. К неживой природе относятся: солнце, воздух, вода, горы, камни, песок, небо, звезды. Так же к неживому относится все, что сделано руками человека.</string>
    <string name="level9">Уровень 9</string>
    <string name="level_nine">Кто живет на ферме?</string>
    <string name="level_nine_end">"   Ученые предполагают, что коза была одним из первых прирученных человеком животных."</string>
    <string name="level10">Уровень 10</string>
    <string name="level_ten">Кто тут хищник?</string>
    <string name="level_ten_end">"   Одними из самых опасных хищников на планете считаются медведи. Они обитают практически во всех уголках земного шара, включая Северный полюс."</string>
    <string name="level11">Уровень 11</string>
    <string name="level_11">Кто умеет летать?</string>
    <string name="level_11_end">"   С тех пор как петухи и курицы стали жить рядом с человеком, образ их жизни кардинально изменился. Больше не надо было спасаться от хищников. Отпала необходимость перемещаться с места на место в поисках тепла и пищи. Люди поселили их в крытых домиках и давали много еды. Так эти птицы стали полностью домашними и утратили способность к полноценным полетам."</string>
    <string name="level12">Уровень 12</string>
    <string name="level_12">Кто живет в воде?</string>
    <string name="level_12_end">"   Синий кит является не только самым большим обитателем океана, но и всей планеты."</string>
</resources>